連鄉土班廢中都屌高鐵 sosad

班傻閪總係後知後覺